[新類型文宣] 希望引起多啲外國人關注

小弟係海外巴打, 好可惜有好多夢發唔到, P牌第一次出post
811 嗰晚之後成晚訓唔著, 諗到以下嘅野, 唔知做出黎有無用, 希望大家俾下意見
如果覺得無用, 或者會有反效果, 就由得佢沉
如果覺得ok, 希望有人可以幫下手, 因為小弟嘅能力同技術有限
回正題, 主要係剪番大概30秒左右嘅片段, 配字幕同埋verse, 最後簡述係闗於啲咩, 希望做到動之以情, 等多啲人關注
到目前有以下4個片段嘅verse

(黑警放TG + 2百萬人示威)
Hey... do you hear me?
When they choked me with TG, did you hear me?
When I was in a people sea of 2 millions who want to be free
When I raised my voice so clearly, did you hear me?

(爆牙義士, 其實一開始就整左呢個, 不過啱啱想up 見到有post 話唔好再講呢位義士, , 聲帶照up 當sample)

Hey... do you hear me?
I hopelessly said sorry, did you hear me?
When my head was under his knee, beggin' for mercy with my broken teeth
When I cried out repeatedly, did you hear me?

(黑警太古站內近距離開槍)
Hey... do you hear me?
His justice made me worry, did you hear me?
He raised his gun pointing at me, too busy shooting recklessly
No purpose but hostility, did you hear me?

(爆眼女義士, 呢個都整左, 當sample 睇睇)

Hey... do you hear me?
My blood covering my tears, did you hear me?
My dream shattered by bags of beans, my road filled with uncertainty
Oh the future I can blindly see, did you hear me?

歡迎任何巴絲一齊做, 因為小弟各方面技術都有限, 而且希望可以集思廣益, 就算最後唔係做同一樣野, 啟發到大家做任何幫到手嘅野都好

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我覺得用原聲配字幕應該就可以
賣慘賣得太渲染好易惹人反感

同意